今日屯門和理sing冇人講???

屯門俾人印象差我明 咁係咪就要放棄屯門？？

同我大大力推！

屯門

推

唔中意屯門睇死屯門都支持下

無人講咪無人講囉

推啊

屯門牛牛出動喇

#Admin提醒
鑒於今日有人發起屯門市廣場嘅和你sing活動，現屯門狗屋外已有多架外區狗車增援，牛牛們務必小心🙏🏻🙏🏻